覺唔覺錢大媽既不賣隔夜肉個口號比起光復香港時代革命型棍好多?

只賣隔月肉

之前福喜起出嚟嗰批老撚過我加你
點此隔月

隔代肉

隔世肉